<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>War Report – Funktionen</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/</link><description>Recent content in Funktionen on War Report</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://warreport.app/about/de/docs/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Spieler</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/players/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://warreport.app/about/de/docs/features/players/</guid><description>
&lt;p>Spielerdetails, wie z.B. die Helden- und Truppenstufen, werden auf der Spielerseite angezeigt. Für zusätzliche Informationen klicke auf eine der Schaltflächen in der oberen rechten Ecke, um Seiten mit detaillierten Statistiken zu den letzten Clankriegen und der Legendenliga aufzurufen.&lt;/p>
&lt;h2>Spieler suchen&lt;span class="hx-absolute -hx-mt-20" id="spieler-suchen">&lt;/span>
&lt;a href="#spieler-suchen" class="subheading-anchor" aria-label="Permalink for this section">&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>Um einen Spieler zu suchen, klicke auf die Schaltfläche in der unteren rechten Ecke der Spielerseite. Du kannst Spieler mit deren Kürzel oder Namen suchen. Die Suche nach Namen basiert auf Daten, die vom ClashKing Discord-Bot bereitgestellt werden, und umfasst möglicherweise nicht alle Spieler.&lt;/p>
&lt;p>Das Bild unten zeigt, wo du das Spielerkürzel findest. Klicke auf deine Erfahrung (1), um dein Profil zu öffnen (2), und kopiere dann das Kürzel (3) unter deinem Namen.&lt;/p>
&lt;p>
&lt;img src="../player_tag.jpg" alt="Player tag" loading="lazy" />&lt;/p>
&lt;h2>Spieler speichern&lt;span class="hx-absolute -hx-mt-20" id="spieler-speichern">&lt;/span>
&lt;a href="#spieler-speichern" class="subheading-anchor" aria-label="Permalink for this section">&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>Setze ein Lesezeichen für deine Lieblingsspieler, indem du auf die Schaltfläche „Lesezeichen“ in der oberen rechten Ecke der Detailseite des Spielers klickst. Um ein Lesezeichen zu entfernen, klicke einfach erneut auf die Schaltfläche oder streiche den Spieler in deiner Lesezeichenliste nach links oder rechts. Du kannst deine Lesezeichen auch neu anordnen: Tippe auf ein beliebiges Element, halte es gedrückt und ziehe es dann an die gewünschte Position.&lt;/p></description></item><item><title>Clans</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/clans/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://warreport.app/about/de/docs/features/clans/</guid><description>
&lt;p>Clan details, such as a list of all members and the number of wins, losses, and ties in clan wars, are displayed on the clan page. For additional information, click one of the buttons in the top-right corner to access pages with detailed statistics on recent Clan Wars and the Legends League.&lt;/p>
&lt;h2>Clans suchen&lt;span class="hx-absolute -hx-mt-20" id="clans-suchen">&lt;/span>
&lt;a href="#clans-suchen" class="subheading-anchor" aria-label="Permalink for this section">&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>Um einen Clan zu suchen, klicke auf die Schaltfläche in der unteren rechten Ecke der Clanseite. Du kannst Clans mit deren Kürzel oder Namen suchen.&lt;/p>
&lt;p>Das Bild unten zeigt, wo du das Clankürzel findest. Klicke auf deine Erfahrung (1), um dein Profil zu öffnen (2), klicke dann auf deinen Clan (2), und kopiere dann das Kürzel (3) unter dem Namen deines Clans.&lt;/p>
&lt;p>
&lt;img src="../clan_tag.jpg" alt="Clan tag" loading="lazy" />&lt;/p>
&lt;h2>Clans speichern&lt;span class="hx-absolute -hx-mt-20" id="clans-speichern">&lt;/span>
&lt;a href="#clans-speichern" class="subheading-anchor" aria-label="Permalink for this section">&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>Setze ein Lesezeichen für deine Lieblingsclans, indem du auf die Schaltfläche „Lesezeichen“ in der oberen rechten Ecke der Detailseite des Clans klickst. Um ein Lesezeichen zu entfernen, klicke einfach erneut auf die Schaltfläche oder streiche den Clan in deiner Lesezeichenliste nach links oder rechts. Du kannst deine Lesezeichen auch neu anordnen: Tippe auf ein beliebiges Element, halte es gedrückt und ziehe es dann an die gewünschte Position.&lt;/p></description></item><item><title>Clankriege</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/clan_wars/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://warreport.app/about/de/docs/features/clan_wars/</guid><description>
&lt;p>Unter „Clankriege“ werden die laufenden Clankriege der von dir mit Lesezeichen versehenen Spieler und Clans angezeigt. Verwende den Filter in der oberen rechten Ecke, wenn du nur bestimmte Kriegstypen sehen möchten. Du kannst auch Clans oder Spieler entfernen, von denen du keine laufenden Kriege sehen möchtest. Wenn du viele Lesezeichen hast, kann das Laden der Liste länger dauern. Verwende daher den Filter, um die Kriege auszuwählen, an denen du interessiert bist. Sobald sich ein Spieler oder Clan im Krieg befindet, findest du unten auf der Spieler- oder Clanseite eine Schaltfläche, die dich zur Clankriegsseite führt.&lt;/p>
&lt;div class="hx-overflow-x-auto hx-mt-6 hx-flex hx-flex-col hx-rounded-lg hx-border hx-py-4 hx-px-4 contrast-more:hx-border-current contrast-more:dark:hx-border-current hx-border-indigo-200 hx-bg-indigo-100 hx-text-indigo-900 dark:hx-border-indigo-200/30 dark:hx-bg-indigo-900/30 dark:hx-text-indigo-200">
&lt;p class="hx-flex hx-items-center hx-font-medium">&lt;svg height=16px class="hx-inline-block hx-align-middle hx-mr-2" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke-width="2" stroke="currentColor" aria-hidden="true">&lt;path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" d="M13 16h-1v-4h-1m1-4h.01M21 12a9 9 0 11-18 0 9 9 0 0118 0z"/>&lt;/svg>&lt;br>&lt;/p>
&lt;div class="hx-w-full hx-min-w-0 hx-leading-7">
&lt;div class="hx-mt-6 hx-leading-7 first:hx-mt-0">&lt;p>Für Freundschaftskriege und reguläre Clankriege muss dein Clan ein öffentliches Kriegsprotokoll haben. Wenn dein Kriegsprotokoll privat ist, bitte deinen Anführer, die Claneinstellungen zu ändern. Für die Clankriegsliga ist ein öffentliches Kriegsprotokoll nicht erforderlich.&lt;/p>&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;h2>Vergangene Kriege&lt;span class="hx-absolute -hx-mt-20" id="vergangene-kriege">&lt;/span>
&lt;a href="#vergangene-kriege" class="subheading-anchor" aria-label="Permalink for this section">&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>Die App bietet auch Details zu vergangenen Clankriegen. Klicke einfach auf einen Eintrag im Kriegsprotokoll, um sie zu sehen. Bitte beachte, dass einige Clankriege möglicherweise nicht von ClashKing aufgezeichnet wurden.&lt;/p></description></item><item><title>Clankriegsliga</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/clan_war_league/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://warreport.app/about/de/docs/features/clan_war_league/</guid><description>
&lt;p>Wenn ein Clankrieg zur Clankriegsliga gehört, findest du unten auf der Clankriegsseite eine Schaltfläche, die dich zur Clankriegsligaseite führt. Für weitere Informationen über einen Clan oder einen Spieler, klicke auf einen Eintrag in der Gruppen- oder Spielerliste.&lt;/p>
&lt;h2>Vergangene Saison&lt;span class="hx-absolute -hx-mt-20" id="vergangene-saison">&lt;/span>
&lt;a href="#vergangene-saison" class="subheading-anchor" aria-label="Permalink for this section">&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>Die App bietet auch Details zu vergangenen Monaten der Clankriegsliga. Klicke einfach auf einen Eintrag im Kriegsprotokoll, um sie anzusehen. Bitte beachte, dass einige Monate möglicherweise nicht von ClashKing aufgezeichnet wurden.&lt;/p></description></item><item><title>Legenden-Liga</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/legend_league/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://warreport.app/about/de/docs/features/legend_league/</guid><description>
&lt;p>Schaue dir Statistiken zur Legendenliga an, indem du auf die Schaltfläche oben rechts auf einer Spieler- oder Clanseite klickst. Die Daten der Legenden-Liga werden vom &lt;a href="https://invite.clashk.ing/" target="_blank" rel="noopener">ClashKing Discord-Bot&lt;/a> bereitgestellt, der eine große Datenbank mit den meisten Spielern der Legenden-Liga verwaltet. Es kann jedoch vorkommen, dass ein Spieler bei ClashKing noch nicht bekannt ist. Um einen Spieler zu dieser Datenbank hinzuzufügen, benutze bitte den Befehl &amp;lsquo;/legends search&amp;rsquo; im Chat meines &lt;a href="https://discord.gg/pEDjJgy" target="_blank" rel="noopener">Discord-Servers&lt;/a>.&lt;/p>
&lt;p>
&lt;img src="../legends_search.jpg" alt="Legends search" loading="lazy" />&lt;/p></description></item><item><title>Konto</title><link>https://warreport.app/about/de/docs/features/account/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://warreport.app/about/de/docs/features/account/</guid><description>
&lt;p>Du kannst in den Einstellungen der App ein Konto erstellen. Mit einem Konto kannst du deine Lesezeichen und Einstellungen zwischen mehreren Geräten synchronisieren. Die App wird in der Zukunft um zusätzliche Funktionen erweitert werden.&lt;/p></description></item></channel></rss>